倒瀉成杯朱古力喺office地毯，點算

求救

地毯咩色 倒左係咩位？

吸塵機

深灰色

我個位

奶返佢

倒杯好立克溝一溝佢

屈其他人

可以穩定工了

換地毯好似好貴又煩

叫admin搵人洗地毯

倒返D鮮奶落去

倒滿成個office整豹紋

下次Office洗地毯你俾錢咪得

認真？

倒清水落去溝返淡

梳打粉溝水?
成塊切出黎鋪過塊新

我準備試啦

鮮奶溝粉....

叫清潔阿姐做啦， 呢啲嘢要自己煩架咩， 除非你做蚊型公司

office無

當無事咪得

我未過probation㗎

好怕比佢鬧

倒滿成張氊當染色囉

倒soda水落去溝淡佢

我之前柯塞個廁所
都係屈個auditor

試過成罐monster 倒左落去,成個位即刻勁甜
最後倒水落去再拎乾布慢慢索出黎

蒸氣吸塵機

深灰色，
試吓用芝麻湖加啲奶，
再倒落地睇吓咩情況。

臨收工噴下殺蟲水咪算
洗開地氊叫佢洗多兩野

定係永遠唔會洗？

加D可可米

學侵侵咁屌返佢轉頭

搵幾部影印機推開佢
起左D地毯交換
認真，試過

叫清潔呀姐 夜晚幫你洗地毯

飲返佢囉

我噴咗啲酒精得唔得

原來係你條仆街
搞到我返去比老細屌，要我O多幾個鐘

岩呀, Office好多時都係方塊毯
搵啲少人既地方抆兩件調換, 輕鬆解決
或者睇開邊個唔順眼既靜靜雞換左佢都得

呢d野都handle唔到第時點做呀head呀，梗係聲大夾惡問邊個仆街搞到個位咁，扮搵唔到兇手然後叫人搞掂佢啦

倒可樂落去 半罐甚至一罐

因為可樂本身含有SODA成份可以有助分解朱古力嘅染色成份

補圖

再唔係每日沖幾杯 倒唔同位置 遲早成公司地毯都變晒色 仲充滿朱古力香

Auditor 唔仆街
成日話啲數唔啱 要我左check 右check
請得你地都係做假數 如果唔係用哂AI la

係咁咋...
當冇事發生都得啦

洗潔精+醋+暖水 試吓

好小事，當冇事發生就得

認真 搵條毛巾濕水用力擦5分鐘
快d去

果然auditor係繼HR後第二人類公敵黎

唔覺眼既放心

只要倒滿成層就ok了

問ADMIN 同事
叫佢拎後備地毯比你啦
一定有後備

點解你地好似淨係concern變唔變色
我覺得惹蟻同曱甴仲死

同啲狗主一樣

喺原地倒返啲水落地 當洗左地

乾淨哂

有色事少
惹蟲事大

哦好少事姐, 都唔覺眼, 你唔講基本上都唔會有人發現
到真係有人講既, 你咪話上一手已經係咁, 點都唔認

用鎅刀起出嚟，換後備地墊，通知咗admin先

打電話比隻IT 狗幫你啦
佢識架啦

樓主快啲倒水溝淡佢
啲漬耐咗洗唔走要成塊換

辦定身後事

樓主好可愛

話自己瀨左屎後掩飾

係公司whatsapp 問邊個倒瀉野係你個位

買多幾杯朱古力 換晒啲地毯色

打辭職信先

貼張一千蚊上去之後扮無事

你唔講我都唔知污糟左
如果有味既話就搵毛巾濕啲水放係上面由塊地毯吸吸水
跟住等佢自然乾就ok
有人問起咪話唔小心倒瀉左少少水

認真，我做酒店，
首先你要盡量拎乾布索返走啲顏色，
如果唔係乾晒，應該都仲索到好多，
之後你Google睇吓你附近邊度有得賣”乾粉清潔劑”
有啲會寫明係for地氈，
用嗰個乾粉清潔劑好快搞掂。
樓豬加油

貼返半個月糧老闆應該比佢留低既

用口啜翻出嚟
原理同洗地毯機一樣

會唔會好似立法會咁貴

可以直接走人

叫姐姐幫手拎去洗咪得

屌

落街買

唔講都唔覺有野

倒埋其他位一樣色

咁就更加要搵定工啦，就算比你過到試用期，之後人人都會記住你啲朱古力味

咁小事咋
拉

即刻轉飲咖啡
冇人知

引咎辭職

原來係你倒瀉野

錯左就要認嫁啦
你俾佢地發現你倒瀉完唔講，鬧得仲金
另外如果一間公司因為你倒瀉朱古力而炒你，咁早走早著啦
其實好少事姐唔駛驚，應該好多人都倒瀉過

試下雪糕筒

專業的出現了，
樓豬pin this

認真收工搵個暗位成塊方塊毯一換一，可能會唔岩邊，拎把界刀界走多餘位就得

利申:以前係地毯工程公司做

樓豬抺緊唔得閒

啱啱講咗佢叫我用廚紙濕水抹吓得啦

係

有味，同埋怕有蟲

朱古力無釘企

濕毛巾啦拿拿聲 仲覆po

屌你咩 認真放大張圖睇乜都冇
由佢算啦

真 成身濕曬依家去買套新衫裙

乾左之後用灰色 marker 油下佢

Say sorry 之後同查水阿姐講

That’s all

有味呀 奶會變臭

笑成世，
：呢～你記唔記得有個新人嚟唔夠幾日倒瀉杯朱古力，驚到走去上連登求救。

：我記得,腦細都有上連登，同埋成個office都聞到。我哋忍笑忍得幾辛苦。

講咗佢叫我自己抹

我試過倒瀉落partition d隔板度，求其搵野遮住先，跟手等冇乜人係office果陣自己拎野抹

都睇唔到, 驚有小強姐, 搵D soap開D水自己擦下咪得囉

舔返佢咪得

洗撚理咩，由佢，等admin搞

傻豬bb

咁即係做下樣就得
最緊要係備左案
講真，唔駛咁上心，做好你Job duty , 冇人會理呢d。

有人洗，理佢做乜

唔撚柒理喇屌

試過+1

你瀨篤屎係上面遮住佢，咁啲人一定唔知你倒瀉野啦

試下落啲漂白水

咁小事就唔柒理啦

咁撚少過兩日都睇唔到啦

搵枝地拖拖下啦，過幾次水，有風扇就班一部返黎吹下。

發Mo有味仲大穫

同埋會好臭

倒埋落其他人啲位到
人人都有，就無咁覺眼……

人地應該係叫你試下
唔係問你點溝黎飲

換
唔係好快成office都係烏蠅曱甴

影印機下面啲地墊仲污糟

平時姐姐吸塵都吸唔到

吸水吸塵機 睇下啲洗車片啦

之前係FB見過人有人介紹party專用清潔吸塵機
倒瀉野落地毯都可以吸番

拎最克人憎個同事隻杯放係地毯上面

搵張A4紙print返地毯個色貼上去

扮冇事發生會演變成昆蟲party
你都係乖乖地自首啦

酒精得咁condom都得啦

倒埋落每位同事既枱底 冇人知係你做

傻朱奶bb

倒梳打水 認真

過多三日 酸臭到仆街
換左佢先

聽日番到黎一定成地曱甴開party歡迎你

咁你啲數啱咪冇事囉
你有老闆我冇咩
佢唔肯簽咪又係我哋OT幫你砌掂佢
咁錯爆晒門檻
或者原則上就係錯晒
點幫你兜
你做假都做靚仔啲
對住我哋唔係專搞fraud嘅都一Q就散晒到時你自己對住廉記點算

執返起佢

用濕毛巾放係果個位，用力踩，

重覆幾次，再用乾毛巾再踩果個位！

如果有色再用洗液精

小事啦，呢啲地氈一格一格唔係一張過，可以考慮起咗佢同隔離位換

茶水阿姐收最多料，你同佢講咪即係成個office都知
自己搞撚掂佢啦

冇得唔理呀
因為樓主正是茶水阿姐

再倒到成張都係咪睇唔到

我公司試過咁

是咁的, 我港女同事唔小心倒瀉朱古力奶,
咁岩有另外個師奶同事睇到, 佢即刻搵條濕毛巾(勁濕)抹出事個位,
跟住好似由佢乾(因為我o個陣出去做野, 唔記得後續)
不過最後都係要搵清潔阿姐搞

比你發現咗...

好仆街

其實好小事， 全公司都知都好，唔覺有問題。同埋講真 ， 我份糧唔包清理埋地下，雖然自己唔小心整污糟左地下，講句sorry 同埋幫手擦兩下已經夠。
備完案，亦方便第朝清潔姐姐打掃時 幫樓豬汁屎。

IT 狗唔係做呢D?

用口啜

下次記得返工飲水好喇

奶番

原來就係你條仆街搞到影印房咁多蟻

搵一塊唔要既乾布鋪係面 再係上面倒熱水

屌 小小事 拉個花拉返靚佢lo

噴d shaving cream等半個鐘d漬就會起再刷一刷

我試過咖啡倒落地墊, 幾日早上都聞到咖啡香, 幾爽唔洗沖

攞返出嚟比姐姐未得囉 定係你想自己洗地墊

我知你係邊個 麻煩友

用吸塵機試下吸唔吸得返出嚟

點解樓主張相 今次我返part-time嗰度嘅

倒哂成個office咪唔覺眼囉

我鍾意呢個答案

咁真係好少事姐 地毯色都無咩變到

之後蝴蝶效應
成間公司惹蟻
結果執埋
樓主一杯朱古力搞到全間公司啲人失業

份工會穩定左？

買番地墊換走個格ok
不過無一塊買 一買要買一疊 千零二千蚊起

倒小小水落去再搵乾毛巾索下？

梗係唔理話之佢
又唔係自己屋企
倒多幾杯染晒成間房一樣色添呀

射米青落去溝淡

屌。。。。。。好撚少事
你買包十幾蚊啲抹手紙
500ml火酒以上一支
倒落去有積啲位
倒到佢好濕，等三到四分鍾
之後拎一疊手紙 放人上面，企係有積果啲位令度二十秒左右，索濕晒又例火酒又換紙
不停重覆，一陣就無事。

引個傻閪揸住杯野飲kick佢一腳扮係佢倒瀉

大嗌一句：屌你老母邊個倒瀉野走撚左去啊

又係你條7頭,整濕埋我d 文件

叫阿姐

Kevin malone

屌 我撞崩左公司門口玻璃櫃都當冇事啦

放心 冇當面話都一定心入面屌你麻煩

唔知voucher/整爛野緊係屈auditor啦

佢唔講都唔知有倒瀉

忌廉先會溝鮮奶嫁，定律嚟嫁。

食野個陣應該會有啲能樣問佢飲唔飲朱古力

我因為你無咗份工

你聽日唔洗返工啦 你知唔知我係公司hr

買多幾杯
倒埋係同事老闆位
然後問邊條撚樣倒瀉野飲

你唔好彩啦
我柯左成年都冇事
你一嚟就比我玩塞左

多謝你幫我頂左隻死貓

有機會我一定要痾爆你廁所，十倍奉還

同事出來相認未?

用吸塵機吸吸佢

濕身圖呢?

連帶埋同公司有關的廠房、文具鋪都執埋，香港失業率再暴升

會好大個印
一面加水一面用野索乾佢

食咗個地毯

有奶會臭
可以用廚房紙吸走佢
太乾就用熱水滾落去沖返好佢

之後倒瀉湯喺車度變臭左都係咁救返

試下影旁邊正常部分的地毯，然後係公司最靚的printer 印返張相出嚟再貼上去，搞掂，收工

It’s probably the thing I do best

睇唔出咪是但沖啲水落去再索返
之後當冇件事

樓主是咪係鰂魚涌番工

本身office就冇人知樓豬倒瀉朱古力，
但依家post咗上連登就

小事啦 試過倒瀉珍珠奶茶

由鳩佢啦，人人都忙到柒碌咁
鬼有人理你倒瀉朱古力定漏M咩

朱古力渣嘛 咁小事 你倒左石油落OFFICE 先開POST啦

一陣老細走埋去相認

仲要未過試用期

Sorry 細佬文盲

搵 搵 搵 搵 搵

好快有蟻蟻過來團聚

問admin地毯放邊，自己拎返塊原裝毯換
實有地毯剩

放工等啲同事走曬
買多幾杯返黎4圍倒
最緊要倒落老世位
然後第2日啲同事返工之後就扮無嘢
好快公司就會call人上黎洗地墊
到時一次過洗埋你個位就ok啦

啲老鼠曱甴好快同你say Hi

笑撚左

倒晒成個office 咪唔覺

由佢,唔抹又唔會唔出糧

有冇滲到底 冇就反番轉

你話你自己瀨屎

倒返杯牛奶落去

走

轉下張地毯個位，屈另一個同事

我會等佢乾 扮無野

我試過換去個扮叻同事，結果經理發現，最後炒左佢

公司大把未用既地毯
比IT SUPPORT狗做野用
都話叫你打比IT狗
又唔撚信

連登真係好大

多謝你

同同事講話自己企起身嗰陣血崩